# ESSENTIAL LINKS & TRAINNG  #

Guia de sites utilizados e que são relacionados a Data Science, Statistics, Machine Learning, Deep Learning, Computers, DataMining e Python.

### **Data Science** ###

* Estatísticas básicas e dicas para a área de estatística
[Manipulando Dados](http://manipulandodados.com.br/)

* Blog específico para Data Science
[Analytics Vidhya](https://www.analyticsvidhya.com/)

* Artigos relacionados a Data Science
[The Data Science Roundup](http://roundup.fishtownanalytics.com/)

* Jornal semanal de artigos, notícias e trabalhos relacionados a Data Science
[Data Science Weekly Newsletter](https://www.datascienceweekly.org/)

* Jornal mais antigo em Data Newsletter, publicações semanais
[KDnuggets News](http://www.kdnuggets.com/)

* O’Reilly Data Newsletter
[O’Reilly Data Newsletter](http://www.oreilly.com/data/newsletter.html)

* Pesquisas em Data Science
 * [Data Science 101](http://101.datascience.community/)
 * [Chris Stucchio](https://www.chrisstucchio.com/)

* Escrevendo sobre Data Science
[DataQuest](https://www.dataquest.io/blog/)


### **Computação** ###

* Summary of set up
[Hacker News](https://news.ycombinator.com/)
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Treinamentos ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact

### Datasets for Data Science

* Simple & Generic Datasets
  ** [DATA.GOV](https://www.data.gov/)
  * [Open Governament Data Platform India](https://data.gov.in/)
  * [World Bank Open Data](http://data.worldbank.org/)
  * [Reserve Bank of India](https://rbi.org.in/Scripts/Statistics.aspx)
  * [Data and code behind the stories and interactives at FiveThirtyEight](https://github.com/fivethirtyeight/data)